當晚更令人驚訝和激進的發現之一是“結構電池”的想法。 特斯拉為大多數人設計出足夠便宜的電動汽車2020年9月23日 
 特斯拉將在“電池日”當天歡迎參觀者親自參觀其位於弗裡蒙特的工廠，顯然是希望親自展示其新的製造工藝和其他重大展示。 特斯拉的電池日可能揭示:Roadrunner計劃，Model S格紋，以及更多 
 隨著悍馬的揭示接近，該公司正在開放的其他方面的新BEV旅。 這是通用汽車的新系列的Ultium驅動電機|喬納森M.吉特林| 2020年9月17日 
 在盛大發佈會的準備階段，馬斯克允許人們對該公司的技術進行了一些展示。 埃隆·馬斯克的大腦公司計劃在週五公佈一個重大消息。 以下是我們已經知道的，凡爾納·科普托夫，2020年8月27日《財富》雜誌 
 至於Epic Games將於2021年發佈的視頻遊戲圖像引擎虛幻引擎5 (Unreal Engine 5)上週在互聯網上引爆的原因，下面的大部分文字都是不必要的。 Epic Games的瘋狂視頻遊戲圖形演示用簡單的術語解釋|Aaron Frank, 2020年5月24日 
 如果球進入洞中，屏幕會移動，顯示下一個洞。 “沙漠高爾夫”是“憤怒的小鳥”的現代藝術|亞歷克庫巴斯-邁耶| 2015年1月2日 
 金同意了這個安排，但沒有向他的追隨者透露。 金博士走向好萊塢:塞爾瑪的錯誤歷史|加里·梅| 2015年1月2日|每日野獸 
 在溫暖的環境中，香氣會散發出更多的氣息，而在寒冷的環境中，香氣會減弱。 香檳:你喝錯了|Kayleigh Kulp | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 同樣的研究也不出所料地顯示，性工作者普遍不信任警察。 抓住性工作者:A&E可怕的剝削伏擊節目|薩曼莎·艾倫| 2014年12月19日|每日野獸 
 這只是圍繞《採訪》披露的最新消息。 索尼電子郵件顯示工作室如何計劃審查刺殺金正恩的喜劇《採訪》|威廉·布特| 2014年12月15日|每日野獸 
 在那個夏日，當他們面朝大海坐著的時候，埃德娜並沒有把這一切都告訴拉蒂諾諾夫人。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 在這兩種情況下，化學測試將顯示血紅蛋白，但在後一種情況下，顯微鏡將顯示紅球的存在。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 一場可怕的雷雨或一陣呼嘯的沙塵暴隨時都可能暴露出她喜怒無常的情緒。 紅年|路易斯·特雷西 
 從這以後，阿里斯蒂德知道了她的許多簡單的歷史，而她起初是太害羞而不敢透露的。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 在這突然的覺醒中，出現了揭示下面所積累的熱情情感所需要的心理高潮。 三個約翰·沉默的故事|阿爾傑農·布萊克伍德